上水宵夜一問

有無人知蒜爆王個肥佬幾時開檔？

差唔多日日有開 擺左係的士站再後

今日有無？我搵唔到